天水圍啱啱先突然一聲巨響

有冇知發生咩事
訓訓下Booom一聲勁恐怖。

地震？

唔好又有跳樓

屌你特登定咩
用依個表情

Sorry 用錯
想用喊